721人數決定一切

同一個議題，同一個地方，同一個召集人，
69：一百萬
616：二百萬
721：？

人數直接反映民意（ps.世界上歷來最多人參與嘅示威人數係三百萬，於2003年2月15日發生，估計多達3百萬人由意大利以至歐洲各處湧到羅馬）

推

Push

原來我地唔係紀錄
屌700萬有200萬+1都應該入紀錄啦

之前幾個十八區遊行嘅事地人都同69，616有啲唔同，人數唔可以直接用嚟做參考，
但今次721係完全一樣，人數真係等於一切，
反送中運動孰延孰終全取決於721

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

唔係美國400萬咩

係2019年7月21日香港嘅700萬

721

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

民陣幾時再搞過遊行？
元朗單野發生後 人數應會大幅回升